應唔應該私了星期六返工嘅人

呢種奴性就係搞到香港人唔敢反抗

星期六返工同5毛一撚樣

不如私了全部返工既人

返工=維持社會生產力
返星期六= 奴性重

屌你老母

我貢獻社會良多，你條仆街就話想私了

鳩Post唔好推

點解要生產力
點解唔用機械人做
人類係要黎享受生活

捉到隻5毛
blocked

P牌 私了啦

機械人咪又要人類設計同生產
你7左

廢post唔好再幫佢推

咁設計完就自動化生產啦

要啦

星期六全民唔返工，咁出街都無野食囉

返shift 的救港醫護呢，屌你老母

達哥成日星期六打機啦

又話攬炒
結果又要驚肺炎
香港人真係垃圾

好彩返一至五同星期日

社會賢達

平日day off左所以先返星期六又點計呀柒頭

咪撚推鳩po

咪撚推鳩po

00

返緊工

何仔粉絲？

唔返工咪又係係屋企hea
返公司嘆下冷氣好過

諗咗一陣，好似駁唔到。。。

全世界同我入嚟

返緊工？

咁你想一間鋪都唔開？ 無公共交通工具？

@返六日唔撚2

點解唔返

心灰意冷樓主分化撚

我係波台bob叔
義正辭嚴

返緊工, 唔好私了我...

我係問題啫

我唔返工你養我牙?

俾樓豬私鳥咗啦

絲？

合約法精神啊
寫明要番星期六又唔撚得既

Ok

on99

貓貓懷仔

未訓醒 不了

上savehk skr到

樓上點解會上save hk

你上咗save hk

ok

禮志好過份。。。。

還好啦。。。

志兄呢兩個星期六太搶口

ching lunch time?

岩岩訓醒-.-
星期六邊有人返工

香港人 返工

系，好人好姐番咩工

YES樓主份工連3號風球都唔洗返

樓豬我再一次屌你老母！

私怨上腦？

你試下去學人返工小心比人私了

放飯

依家先放飯

又貪啲小便宜3點先食lunch

戇尻post, 拉

應該